啱啱開始聽EDM有咩好介紹？

鍾意bass重仲節奏快嘅

Florence + The Machine
Alvvays
Petit Biscuit

節奏快 muzzy

KSHMR

Future Bass
Melodic Dubstep
Drum & Bass

Seven Lions, Illenium, Flume, San Holo

Florence and the machine係edm咩

Armin van buuren
Avicii
Astrix
Porter Robinson
Aly Fila
Pvd

？

kygo, avicii

你可唔可以唔好死

bass重節奏快
Drum and Bass可以完全滿足到呢個條件

Darude sandstorm

Tungeevaag

Pet Shop Boys

Avicii

gunz for hire但唔係入門級

Radical Redemption

發現喺連登聽電子音樂嘅人一係聽好深，一係聽勁淺

Skrillex

btw Tomorrowland Top 1000 One World Radio而家直播緊
DJ係Laidback Luke，聲稱播緊Tomorrowland 15年嚟最好嘅歌
而家去到Top63

Alan Walker
The Chainsmokers

快啲笑我公廁mk

點為之深淺

以Pop Music為基準，樓上巴打講嘅RR對新人嚟講已經可以算深

Porter Robinson 早期嘅Spitfire EP 同 最近嘅 Virtualself 應該幾啱你
Illenium, seven lions, said the sky, dabin 都唔錯 不過佢地通常出嘅都係dubstep 同 future bass.

如果BPM 快同Bass 重 Hardstyle 幾啱你
Ran D, Coone, D-block & S-te-fan 都唔錯

Kernkraft 400 - Zombie Nation 喺啲music fest 聽到好正

火炭

DJ FADED

porter robinson
s3rl

我？

illenium / porter robinson / seven lions

舊少少就 deadmau5 / tiesto

banger/hardstyle 多數去玩開先聽
真係當聽歌淺至中最好 唔係隻耳好快收皮

比利時techno女神s
Charlotte de witte
Amelie Lens

headhunterz

LCD sound system 嘅 sound of silver 同 American dream 兩隻碟都重點推薦

Illenium, culture code, galantis

大悲咒EDM正

Alan walker唔洗聽 垃撚圾

The Chemical Brothers

一定會有好多on9仔踩d出名主流既dj去證明自己好熟EDM

illenium

Trance

Cannibal corpse

經典嘢:
Jeff Mills
Carl Cox

新嘢:
Tale of us
Ame
Ben Klock

另外 試下 Aphex Twin, Autehre

其實叫 Dance 或 Electronic 得㗎喇
EDM依個叫法真係柒到打冷震

Ben Klock 唔係新嘢

Criticism against mainstream 好正常 你所指嘅踩係咪=批評？ 我反而想睇有咩on9仔熟電嘢(你所指嘅edm)又踩得言之有物